要小心鄧小強呢條仆街，佢喺度分化緊和理非同勇武

呢排警務處係咁批不反對通知書俾和理非出嚟遊行
有識得做緊狗批不反嘅人講話而家所有遊行都會批
話鄧小強而家係制止唔到暴力
要靠俾和理非嘅不反去分化和理同勇武
點解佔中可以解決到就係成功分化到呢兩班人
加上小強成日上鏡接觸傳媒仲多過4點鐘江sir開記招
係行緊兩條主線去幫班狗洗白
而家警隊方針係：
當大家遊行得多就會主觀覺得和理非有成效過勇武
勇武就會成為抗爭者嘅負累

但好可惜嘅係

我哋香港抗爭者一直堅持特狗要回應5大訴求
撤銷暴動定性同釋放義士
勇武不是condom
我哋和理同勇武係不會割席！

你哋班mon post狗死心啦！
核爆都唔撚割呀！
你哋再洗幾多次白都係冇用！
你哋係香港人嘅仇人！
一定要死全家！
報應禍必及妻兒！

勇武唔割我地依班和理無都偷笑啦

True
鄧甲由想玩野
暗中肯定放好多餓底入百萬人度

但佢放鬼搞事腰斬人地個遊行喎，咁係咪同佢個目的背道而馳

老實講，連登同溫層，你出去是但問個支持我地嘅中年人，佢地可能會慢慢番番去個種遊行形式 你地塞路佢地先放彈個種feel

咁起碼手足可以唔駛咁緊張，又唔駛打餐懞

搵鬼出黎攪事

然後話：一早話你地係暴徒架啦 我地無出魔警 你地都周圍破壞

你肯定⋯ 上星期日尖沙咀

一樣，有人屌狗屌剩，又話咩行出馬路，其實爆出馬路好正常，有名你叫佢地狗黎純粹係想大家知道佢呢招長遠落去的確會有啲分化意味，要加以小心

其實根本唔洗理班仆街

跟住又引一班人捉鬼，又有一班人鬧手足，再加埋各平台嘅五毛帶風向，止暴制亂已成，簡單啲黎講又係分化囉

岩
佢計漏左我地和勇不分

首先做好人放你哋遊行幫警隊洗白
跟住搵臥底搞事去終止遊行
因為佢哋先小人後君子
將責任推哂落抗爭者
而和理非又將責任推俾勇武
班狗咁做就等你哋鬼打鬼就不攻自破
最終目的：遊行人數越少就代表班狗嘅策略係成功！
大家要思考返班狗點解突然咁反常係有原因

太睇少和理非，核爆都唔割嘅能力

現場我見大把人屌黑警 只見一件左膠屌手足

屌佢地記招果啲係屎唔臭都入抗爭者數架喎，如果和理非真係會信嘅一係佢就白痴，一係就俾人兇

幫推

128 維園見！

Agger連老人家中年人都屌佢地姓賴

和勇相連
永不割𥱊

呢排見到有人開post叫12月8日勇武要退場
我心諗勇武可以選擇用暫時和理非身份或勇武身份去遊行係問題
我亦尊重勇武每一個決定
不過要小心12月8日一定好多喬裝狗
和理須要勇武
勇亦須要和理非
大家係唇寒齒亡㗎

612之後靜嗰排咪噉囉
上個新嘅上嚟又無限loop

同意 大家萬事小心

最重要都係個句 核爆都唔割

Push

可惜就算有人殺佢全族都唔會割蓆

大佬呀果啲咁嘅籍口仲衰撚過小學雞呀，
個記招根本就係用嚟兇啲手足佢地會由得啲警甴亂黎，你想有命就唔好出黎，
咁當然啦如果啲人唔出黎嘅話你估日後運動失敗咗果班警甴仲會唔會好聲好氣返呀，所以大家一定要出黎呀

push

其實講真黑警唔搞事
我地行完裝修完就散水
係黑警搞事先會有衝突
一有衝突就更團結

痴撚線，勇武唔係手足？818果時勇武都出咗嚟，最後有事咩？

推

好明顯 係咁強調冇衝突就冇催淚彈咁
想和理非行唔成怪勇武

呢個政府同警察毫無誠信可言，佢地講咩我都唔信

我想講冇咁易分化到
呢一世同真勇武都唔割

True

S

諗太多啦 小強 呢招係得既話 就唔會拖左6個月啦

唔割

佢次次都呃人出嚟再放彈，好難分化。

唔會成功

到我屎果日都唔割呀

如果和平遊行真係可以比政府知道民意從而改變政策

又洗乜衝黎衝去

半年喇 仲係度用割席呢招
含撚喇小強

有識得做緊狗批不反嘅人

仲知d咩呀樓主

勇和不分核爆都唔割唔準受傷愛死你地

仲分化, 相同的招數唔會再有效架啦

班狗就係要做到咁效果
洗白、做好人、迫不得已先放tg、出師有名
星期一就4:00開記招係咁扮哂嘢

我知道12月8日班狗一定會做埋哂啲仆街嘢
唔知喺幾時冠貨邊度會發生

仆街黑蟼死全家

之前又話係中共指揮班狗

龍頭
大佬
坐館
老坐
鄧炳強

多撚餘啦，由韓正，劉業成開始有邊次唔係吹到世紀強人咁

小強`

依家係勇武唔同我地割啊 我地先要多謝佢地付出
鄧小強你想分化我地 由6月到依家連登風向係核彈都唔割啊
聽到未啊鄧小強

其實由6月以來政府都係得一招 就係分化

放心 班狗係唔會咁聽話 一定會做啲on9野出尼激到全世界覺得班狗唔死都無撚用

真
成日有班風向撚叫勇武退場
又話咩唔想行一行就腰斬果d
DLLM 和勇不分!

算尻數啦
和理非未行就射tg

要所有和理非都明白依個道理

不割唔係得個講字

咪就係

所以見到有鬼搞事要即刻制止
同埋要俾啲記者影到我地制止嘅過程

佢都on撚9
6個月喇 班曱甴唔搞事嘅話大型遊行咪增加我地士氣

呢個時候仲出黎割暴力嘅
一係左膠一係冇腦

勇武就會成為抗爭者嘅負累
人唔笑狗都吠

真心如果真係有人覺得勇武係亂咁黎嘅話，唔該諗吓818果次遊行點解可以所有人可以全身而退啦，再諗吓究竟咁多次衝擊係邊個郁手先再諗勇武有冇問題，真心冇佢地你俾人掟咗落街啦

如果真係咁諗
香港警隊真係全部弱智
而家係由頭開始呀
再loop一次
六月都係和理非遊行先
慢慢就反抗革命報仇
割蓆呢招唔再work
係咁先

講係咁講,但呢個講法唔係咁realistic
現實係有淺黃會割

要幫勇武建立返10月前嘅正義朋友image
海量文宣,見到勇武多d歡呼拍手,塑造英雄形象
當然都要勇武配合,減少令港豬反感嘅示威手法
總之用返對家捧黑警上神枱d招數...
有民望得人心自然做乜都易d

分化到果班根本唔會出去乜叉都唔會做,咪由得佢走

嘩, 呢條肥版錢家樂真係唔好睇小, 好陰濕分化撚

堅持到底就是勝利

不分化！

呢條仆街分唔分化其實和理非同勇武嘅矛盾都永恒存在，話和勇不分只係當口號咁嗌自欺欺人壯下士氣咁解。

真,出面聽到唔少人話有人搗亂先放彈
但事實係上星期tst幫人行返過有不反個邊無啦啦放

你地係唔會得逞架

星期日維園見

柒人永遠只做柒事

和理非都知道自己冇資格割勇武。btw，唔覺豬頭炳會有咁嘅諗法，只係想勇武快d出黎拉哂就真，所以勇武行事要小心，我地和理非會盡力掩護。

乜撚都唔割

push
寧死不割

純屬好彩 運氣唔係次次有

好撚簡單！
我地和平遊行表達訴求之後，
你班仆街咪撚借機放催淚彈同濫暴先再講啦，
仆街！
唔撚割！
勇武在前！
和理必與後援之！

和理非主場嘅日子要講明勇武唔會衝
如果唔係好多人覺得有衝突就唔會出

同埋之前有幾次手足真係太早裝修/set rb
有d人上地面都已經開始打行唔到
走個陣見到某d和理非有微言

有勇武同和理非合作邊捱到今日，兩者缺一不可

其實冇可能割 今次腰斬行唔到咪下次行過囉
點解要割？

咁咪墮入捉鬼循環
一早講過唔會捉鬼
風向狗

有冇不反都射，有分別嗎🤷🏻‍♀️？

MON POST狗聽住。。。如果認為而家仲玩分化係有用既。區議會就唔會仆街。。。叫炳強咪搞咁多花臣

agger

和理非冇被勇武放棄表示感恩

和勇不分
五大訴求 缺一不可

和理非會覺得遊行會有成效過勇武？
咩叫有成效？行一次回應一個訴求？

睇到政府兩條電視宣傳片
一條係分化勇武同和理非
一條係抹黑示威者亂傳新聞 減低示威者既信用度
目標都係想拉攏中間派甚至係淺黃既人士
所以一定要 不割蓆 不分化 不篤灰
我地先可以繼續走落去

點都唔割
核爆都唔割

手足幫左香港太多太多

真

利申：和理非

818個次臨尾差d開個大陸仔波
好在過咗813機場手足識玩膠合照
同最尾好多人係金鐘度叫人返屋企

怪邊個都唔會怪勇武
Btw 多謝Pk Tang推動通過人權民主法案，助區議會大勝

冇錯

唔在乎遊行行唔行得晒
只希望每位手足不受傷、不被捕

和勇不分

即係等啲鬼衝出去自己㭍就算？

其實呢招唔係用左好耐喇咩
但呢半年都冇割到 證明唔work

唔係架，知己知彼呀手足，呢隻曱甴好撚古惑

總之依家大家都要小心

分化撚
有和理非民意勇武先出師有名
同埋外國戰線一定係大遊行有用過激進示威
兩邊缺一不可

無嘢好割sorry
128見

過左半年仲諗住分化
條友真係唔識架wo

幫推

想分化

yc個月咁耐 正常有出去既和理非都知遊行和唔和平係取決係班狗度架啦

曱甴強
甴近平

其實我想講班前線警察eq同前線勇武eq一樣咁低
唔洗啲咩暴力行為，只要屌吓佢哋老母 叫佢哋隻抽佢哋就會自動發癲出催淚彈

收皮啦mon post狗分你老母

早幾個月或者得
而家係冇可能割
唔通支持班狗咩 諗列都想嘔

核爆都唔割

可唔可以唔好分化都做得咁斯斯縮縮呀

tui

推呢個，今次都參考返呢個做法就得

和勇不分 缺一不可

因為無論單獨邊一樣方法 班狗仍然逍遙法外

兩者加埋先可以創造奇蹟

冇和勇 就挨唔到今日

冇話邊個出頭
大家香港人目標一致 政府 警暴

到今日仲有分和勇 分化心態
要自己諗諗佢

瑟瑟縮縮

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

真

分乜撚
臥底狗點搞都係似臥底狗
扮唔到手足架啦

樓主講得有D道理, 如果批不反, 而中間唔理係鬼定手足衝動左, 令到遊行腰斬或者混亂, 佢一定係想人見到係手足陏手先既畫面, 我諗星期日大致同尖咀一樣, 沿途都可能有狗係橫街畫防線, 主要就係引戰, 班狗就估我地呢邊有人可能忍唔到手, 或者搵鬼做野, 總之到時自己小心, 呢D場合帶裝都要小心, 豬咀頭盔呢D SO FAR叫防具都可以, 但伸縮棍同咩鐳射筆就呢種無咩用, 但又可以比佢直入你有攻擊性武器既就留番係屋企好啦, 你寧願係地下執舊石仔, 都唔好將呢D放入自己書包到, 遊行前後實有一D大規模STOP & SEARCH既可能性, BTW KEEP SAFE AND SEE YOU ON SUNDAY!

屌，講撚到遊行完就會答應訴求，少少野就話割果啲根本唔配有民主

啱呀

佢呢半年冇撚訓到應該知呢招唔太行得通

唔係 佢係行另一個方向
批不反對但照射TG
咁就變左和理非唔再信安全
就唔出黎
用人小去代表件事平靜左

根本呢個世界上係冇咩和理非或者勇武，每次遊行集會前或者期間都只係有香港市民，到最後係和理非定勇武出現，係由香港政府同黑警去決定，616二百萬人都可以係和理非，理大事件所有人都可以係勇武。

和理非>deadline>勇武

真
無612包圍政總
一早過左送中啦

不分化，死黑警你唔會得逞架

其實仲有冇人響應攝衫防鬼？
如果大家想避免鬼搞事，就應該做足防範嘅準備，唔係捉，係要防

呢位上位強, 微絲細眼, 皮笑肉不笑, 再加上狗口長不出象牙
成個奸仔格, 想高調行出嚟洗白班狗, 慳啲喇!

到今時今日 要分要割 一早做咗啦 仲未割未分睇因為睇撚穿曬政府唔同龍門啲狗招 唔好話我話

我反而覺得帶耳機嗰啲先最似鬼

黑警死全家喇 一日唔撚清算班仆街同回應5大訴求 香港人一日都唔會停

佢根本想好似以前咁。
大家遊行完，政府唔理唔回應，
然後又繼續日常生活。

仲覺得大家係港豬。

核爆都不割

呢條傻強識用柔和語氣已經醒過禿頭閪架啦

btw 分化閪要落地獄

為左掩飾社會一切憤恨
又叫啲香港人一直9行，又唔回應訴求

去番201萬人遊行但又唔理9你嗰種狀態

你唔係廢到而家先知呀

真！

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

呢個鄧小強點睇都似個行古惑多過似做正行，聽講話佢大學玩劇社，即係好L 識演戲扮野啦。。

唔洗諗到咁深 如果佢要用呢招一定要控制到佢啲狗先 但依家佢根本控制唔到

割你老母咩鄧小強
咩年代呀仲想玩分化
半年啦 你班狗隊無撚用呀
班大既弱智 細既又唔撚讀書做啲柒野
黑警等清算死全家
和勇永遠不分

傻強上咗位 警狗作風就有計謀咗

721有份架喎

半年都冇割，點會因為一隻狗而割

和理非主場嘅日子要講明勇武唔會衝
如果唔係好多人覺得有衝突就唔會出

我贊成呢個丫 和勇可以合一 亦可以分工 收放自如 手足可以建立呢個共識 甘小強嘅tactic就不攻自破
大家覺得點？

講真 我暫時真係仲未見有人割

乜9都唔割

講真

721之前可能仲有d用

易家先做太遲

基本上要歸邊既都歸曬

都好難動搖到呢班基本盤

幾時搵721啲兄弟出嚟打人呀？
而家政府最撚驚就係和理非進化
尤其係救poly嗰晚之後 不斷帶風向叫人回歸和理非 咁大家識做喇

成功方程式

遊行 > 定死線 > 勇武 > 遊行

5！！

上個禮拜有大有細人又多都無啦啦放催淚彈，割乜鬼呀！我愛勇武

無勇武場運動一早就死咗啦
半年啦 點分化都無用
核爆都唔撚割

唔會有人割到支持對家,但會兩邊都屌
出面勁多師奶係呢款

睇到佢個樣就知佢奸到仆街

和勇不分唔係口號 唔好唔記得咁耐以黎勇武既付出 仲有我地所失去既手足係邊個搞成咁

128

和勇不分

推！！！！！！
唔止唔割
係無限感激勇武做咗我唔敢做既野！

只有呢個原因先會俾遊行

好可能派鬼。

老實講，手足好難割。

佢明顯想打國際文宣，影響台灣同美國大選。

只要我哋淡定，就算保持行動程度。

佢哋輸硬。

一定唔好分割

我係和理非
我要非暴力咁行街
非暴力咁大叫
撤銷暴動定性
釋放義士
你地班暴徒唔好阻住我

休息撚可以收皮

128 維園見

和勇是一家 黑警看見嗎

我係咪要驚呀
曱甴強依啲質素喺大陸做官就得
喺香港等收皮啦 俾你做到香港渣fit人都冇得移民
等俾中共累全家啦

求下你地割啦

同意 佢地講到明係勇武搞到你地冇得和理非行
難得可以和理非返就要用返
和理非>deadline>衝 嘅 formula

曱甴近平

屌，姓鄧嗰條粉腸警黑嚟
割乜
死條心啦
我都係中年和理非
有得行一定行
有不反更好
帶埋全家嚟
唔會割

慳啲啦
唔會割

你哋班mon post狗死心啦！
核爆都唔撚割呀！

其實我覺得只係因為國際人權日遊行唔敢唔批，唔批分分鐘美國星期一即刻出制裁名單
而之前尖沙咀遊行之所以批可能係以為素人搞冇乜人會去，點知見到咁多人去，即刻放tg stop遊行

根本勇武既角色就係軍人，保護市民，抵抗敵人

呢條友係幾醒目 話曬都大學生 小心啲

勇武唔嫌棄我哋和理非細膽 仲肯同我地一齊行落去 要多謝佢地就真 勇武係屬於獲最高致敬既組別嚟

佢咪on9啦。 我fb 啲港豬friend都變左黃啦。 你前面班狗做乜野，正常人係有眼睇架。 我未見過黃轉藍。

多謝勇武唔割和理非就真

曱甴近平推

唔好睇少2019年嘅和理非

哈
咪比佢ff下

證明對方止唔到暴亂用陰招，不過核爆都唔割，由佢地班傻西自high

Pushh

好明顯

無話邊個割邊個
兩邊都互不割
咁先係勝利之道

，p

鄧小強坐咗幾耐 和理非有幾有用大家心知肚明

五毛都分化緊

上星期日煙霧餅？

前排睇到封勇武家書，最好既支持就係保護佢地，掩護佢地，簡稱靜靜雞幫佢地做野，例如擔遮、做工場。唔使拍手，而係比個眼神，問佢地要咩幫手就夠

Pish

如果勇武唔識分場合唔理係咪鬼都要捉

佢先係真特首，成套新疆模式搬左落黎，唔係要小心佢，佢根本就大boss, 中央就係要佢進行鎮壓，打到冇哂聲

612 721 811 831 101 1111 1118

不分化不割蓆！
和勇不分！
兩者並存先會有今日
和理勇武 缺一不可！
128維園見

漢奸共匪禍必及妻兒

和理非其實就係勇武，勇武其實就係和理非。點分？

和勇不分！

牙叻.jpg

冇勇武支持，惡法晨早612通過。

我呢啲和理非，對勇武手足只有感激。更加知道所有 dirty work，都係黑警做

對勇武手足，只會擔心佢哋安危，絕不會怪責佢地擾民。

最後，核爆都唔割，你班 mon post 狗去含撚啦

死撚開啦警甴鄧小強

紅燒狗肉都唔撚割呀

up

割你老母

長期置頂

下，有冇不反和理非都唔會同勇武割喎

係你偽命題
不斷挑撥
撚有割
割你老母

勿推 已反思

可惜前線狗eq低

你咪撚on9啦
又邊個衝邊個係鬼？
14年呀？

如果佢真係咁唸
證明小強真係終極大on9
咁樣和勇連結*1000000000%

係唔係咁天真
下次去特首辦,政總,你信唔信佢地唔射TG

無可能啦
如果唔係你班黑警係到幫政府頂，一開始個對象就唔會係黑警

如果咁就割，7月就神早割佐
重有818後都有不反，一樣係打
只要唔係個遊行路線開波，無咩人會屌

不過港島打我就建議唔好，出返旺角個邊先打好好多，因為黑警太熟路同太容易比人圍

次次港島都損失大量手足

和理非都有佢存在既意義
但無勇武呢場運動六月已經完左

根本就係我地求緊勇武唔好同我地割

上次尖沙咀去旺角如果唔係勇武set定rb我驚冇人行到去終點+冇咁多人出，因為一早就驅散我地

冇咗呢班手足，香港人都唔可以撐到今時今日。

其實係樓主你條仆街比人割

絕不能信佢，佢在721、理大事情該係主要人物，點樣可以信

分佢老母
禾勇

半年啦
我唔相信咁輕易割蓆
係勇武割唔割和理非呢方面

所以我選擇相信大家

光復香港 時代革命！

叫佢收皮慳返啖氣啦

根本批遊行同割唔割
邏輯上毫無關係

有見地

劇本：
128 多和理非 和平遊行
港共政府見遊行和平有序
施捨一個訴求俾香港人
好大機會係有獨立調查委員會功能既檢討委員會 （永遠唔會用示威者字眼）
一部分市民覺得和平爭取到訴求
一部分香港人做返港豬
一部分人相信以後唔洗再勇武
得返一少撮勇武搞唔起
之後剩係和平集會遊行
由100萬 >50萬>10萬⋯⋯
逐步瓦解
香港和和氣氣過聖誕新年
商界齊齊搵大錢
成功止暴制亂
香港人就中左圈套

五大訴求 缺一不可

So true

永不分化。鄧小強我屌你祖宗十八代個臭閪

太睇少和理同勇武 不分和勇
兄弟爬山各自努力
即使做乜都唔撚割

重有咩招數
頒獎禮、送花、訪問、優待？

半年黎嘅不割蓆點會咁易比佢搞到？ 收皮啦 和勇不分先係致勝關鍵，少一樣都唔撚得mon po狗
和理非得左洗撚犧牲咁多手足先換到撒回？邊撚個咁撚樣諗真係死撚左佢好過啦😡😡😡
和勇不分！

割佢老味

呢件忍樣點止分化緊和勇咁簡單呀!
佢仲會12/8一手揾鄉黑/外判/餓底扮暴力示威者搞事→引真勇武入局，一手做正義朋友維持秩序拉人，終止示威遊行。

如果行有用，洗Q打咩

根本就係本末倒置
割

互相尊重 互不相割 一齊羸！

睇情況啦,做緊野就靜雞靜雞
好似沙田同中環個兩次冇popo可以做下呢類pr
要將勇武變返人見人愛民主英雄

總之記住
和勇合一，不分不割

正解

不分化不割蓆
128維園見

今日聽佢講野
話唔定真係 俾你和平行兩次

扮晒俾國際睇 已經止暴制亂、示威者 唔搞事就無事 etc...

然後大家就乖乖繼續 五十萬 人上街，一星期行一次...行到一月...二月...三月...四月.....然後就沒有然後

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

邊個衝, 邊個就係鬼

898啦mon post dog

冇估錯今次會係遊行之前就有一批臥底狗率先破壞，然後黑警就話中斷不反清場
然後就話 都話你班暴徒㗎啦blah blah blah

和勇一家，不割！

香港人可以走到呢一步，全靠無大臺，不篤灰，不割蓆，不分化，兄弟爬山，各自努力。

總之係同路人，就不割。

真
勇武唔同我呢啲冇用嘅和理非 我真係好多謝佢哋

香港英雄

只有勇武手足有資格決定割定唔割！
利申：和班非
鄧炳強你收皮啦！

*理

你放心，我地好撚憎佢

如果佢真係想分化嘅，就會想屈鳩你勇武搞到和理非行到一半冇得行要走難；咁和理咪怨鳩勇武做乜唔等夜啲先出。

強仔一上左狗隊好多改革
以家白衫全部收返藍衫/aux/警二代
理得你二百萬七百萬七上街
佢三萬忠誠狗隻在手源源不絕
抗爭路難行

永遠都唔割勇武
佢地呢半年既付出有目共睹
死心啦賤種死黑狗 核爆都唔撚割嫁

由你玩餓底開始就冇人會再割啦 所有嘢都可以入餓底數

成功左乜？

大家一早團結一致,唔會分化

百看不厭

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

一定唔割

核爆都唔割啊傻強

和勇不分

同意

其實已經唔會聽佢講嘢

點分化，同一個人，要和變和，要勇變勇，自己割自己？

勇武唔同我割蓆已經偷笑喇

和勇不分唔係口號

Agger 128

班eq低的小強會幫大強倒米

呢個真，我愛勇武

隻傻強今日上大六見公安甴頭，有乜景轟？完全覺得佢係70年代黑社會龍頭，又賤又陰濕。

星期日插反大龍鳳，唔通係……留港小粉紅？

割你老味 狗狗死心啦

區選後已經轉左打法想洗白

啱呀，佢見記者多過4點鐘，好識利用傳媒

唔割
128 維園見

一直做緊
連登有班鬼係少少野都躁底
係咁自己互罵引戰
你嘗試調停或者持平d講句就屌埋你
務求令你火滾罵埋一份

多謝各位勇武

721
831
101

經過呢半年，香港人係唔會同勇武手足割蓆仲有原諒警察

唔係割唔割既問題
因為我相信教育左咁耐 大家點都唔會割
但當靜左落黎 大家就會偏向用溫和既示威方式
變相止暴制亂
所以要諗下之後點走 唔一定要係勇武/和理非 但一定要諗下咩方法最work

傻嘅
而家就算中年男女都講：有冇不反都去架啦

係呀 係旺角番工日日都覺得
e⋯⋯ 今日咁正常 想見勇武

黑警死全家
核爆都唔割

致曱甴強。。。

都話咗核爆都唔割囉!!!
再搞呢啲小動作，全部和理非升級做勇武!!!

旺角街坊多但次次拉都係拉到啲有裝嘅 偏偏仲有咁多人

打死都唔割呀！

推
我地自己好人好者分化黎做咩
一齊屌爆林鄭啦屌

講得啱

傻鳩狗務處玩咗半年仲想玩呢招

不割蓆 不分化

1

乜有分和勇嘅咩？

過左咁耐 仲想靠呢啲分化我哋？

小強番曱甴屋喇

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

當日遊行緊嗰陣連登肯定好熱鬧 全部post屌勇武搞到行唔到/計唔到人數/走唔到
大家睇路喇 一齊比個負評嗰d post

死仆街

有出過遊行既都知民陣一吹大雞 現場多人到無論上連登定開whatsapp都好lag 仲可以咁得閒密集開post屌勇武既好多都係暖氣軍師 跟住堆三毛就上曬水圍威喂推呢類post
和理非一早出曬去遊行同埋一路留意緊現場情況或者睇緊tg哨站 邊有時間覆分化post

都好肯定星期日連登一定唔會被ddos

多謝勇武 支持勇武

所以話 冇一隻曱甴係無辜嘅

佢小心被制裁先啦

小強咁諗就正戇尻仔！
勇武唔割和理非偷笑啦
經歷過中大理大區選
最需要就係回氣諗下步點行
批遊行比和理非進場係最好嘅配合
勇武都係人，身唔攰心都攰，抖抖再接力有咩唔好？
大家可以行到今日全靠成班警畜派膠
佢地冷處理先最得人驚
不過警畜就係警畜
我就睇128你班警畜又點柒出國際

咁易分化？

含撚啦傻強

當大家遊行得多就會主觀覺得和理非有成效過勇武
勇武就會成為抗爭者嘅負累

真心唔成立
不割已經入血 係講緊勇武冇割我地

真
出嚟遊行就已經驚個樣驚呢樣
更何況佢哋係槍林彈雨之中渡過呢半年

傻強收嗲啦點都唔撚割席呀

其實而家和勇唔止係不分
直情係一體啦
一個人唔同時間有唔同身份
正常不過
成半年喇，咁都唔明，仲想分化
又係錯判

當大家想緊佢鬼鼠緊咩時，即係佢好得行，追擊下佢，咁就唔會比佢有空閒，日日都會記住佢。

Push to the top!!!

吓？事實嚟喎
日本遊客又私了，香港記者又私了，之前擺到明係亂咁私了人喇，上埋日本新聞比人話亂打人

請勇武記得be water, 盡量唔好傷人，因為一比左位藍絲入，打口水炮時好難同藍絲還擊。
如果係喬裝者做，就冇辧法。
真勇武呢邊，希望能守住底線，唔好比位藍絲入。

佢影人大頭在先囉，連日本果邊都唔撐佢又唔見你講？至於cctvb果啲假新聞直頭自己攞黎，又唔見其他台會咁？

打鳩爛曬d野都唔割呀！支持香港砍掉重練

exactly不過有人跟錯時間，早咗放tg，大話會兜唔返

果個阻膠分分鍾鬼來，鶳果陣一定會有一兩個呢d狗扮人出來阻頭阻勢，但狗濫捕果陣永遠唔會出現

勇武

一早到黑警割左

傷人唔好比鏡頭影到就得啦
最重要唔好比人拉

一早扑咗條友，做五毛做得咁低能都係第一次見，咪撚應佢啦

條傻強連自己啲狗都管唔到，
重係到做錄音機，
會聽佢講嘅都係智障，
講都唔洗講

食屎啦公安強

然後大家就會製造唔到壓力俾政府，重返 69 果種100萬人都冇用既模式。

Tui

當大家遊行得多就會主觀覺得和理非有成效過勇武
勇武就會成為抗爭者嘅負累

重點係遊行完係咪可以爭取到訴求先?
二百萬人出嚟遊行都冇用 姓鄧條撚屌點解會覺得遊行會比勇武有效?
班狗真係好弱智

求勇武路好嫌我地和理非係豬隊友
聽日見各手足

唔割呀唔割呀
勇威先係最有資格講割 佢地都唔割 和理非割咩呀

永不割𥱊！

做狗死全家

咪撚傻啦臭龜傻強

[url][/url]

真

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

8/12一定要去和平遊行，要記得攝衫防Popo攪事

就憑佢？

smart！

收皮啦 鄧pk
核爆都唔撚割呀

如果咁易分化到 區選就唔會大勝啦

128今次講明和理非主場 , 之後又比勇武主導左架啦=-=

咁所以勇武轉職做和理非先，有出手嘅遊行人仕就好大機會係鬼，見鬼應該點做大家好清楚

各有各做 你怕危險覺得驚就走先

都6個月，割你老母

你班condom仔等比黨割啦

pushhhh

所以勇武大哂

半年都唔撚割 依架話分化就咁易咩

So fking true 多謝勇武

人賤係有樣睇
黑社會

警犬識變招識進化，而勇武淨係留同溫層俾連登軍師做神

同路人唔會咁易就割

仇深似海！
不割蓆！不分化！不篤灰！不責備不埋怨！

真
人地都未撚話同我地割
我地和理x憑乜鳩

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

都半年啦，重諗住唔回應五大訴求就分化到？究竟佢哋個腦係味屎做

鄧小強啲大話要文宣澄清返，否則新一批淺黃剛了解會俾佢啲大話騎劫咗

如果六月係咁就會大機會

當大家遊行得多就會主觀覺得和理非有成效過勇武
勇武就會成為抗爭者嘅負累

唔認同 遊行得多
政府唔做野就自然到勇武做野
幾個月大家慣晒

問條仆街強幾時拿出勇氣同黑警割蓆

都痴撚線既
係勇武唔同我地割先岩啊

核彈都唔割

啱啊

和理非割既話，點對得住所有係前線被捕受傷既勇武手足

事實一向都係咁 人地幫你勇武埋 仲要求你諒解？

但無可否認 呢句「核彈都唔割」係好有用 令人睇清勇武既本質

所以黎到呢個時期 大家要轉下心態喇 因為呢句野既作用已達到

佢真係無腦嫁喎 半年啦 都唔知香港人係咩人？

點都無用，批幾多不反都無用。
你唔答應五大訴求，無可能分化到。
唔係五年前

收到

講真 佢呢個柒頭仲衰撚過四點鳩噏嗰班垃圾

就係愛勇武先要企出嚟 你越反我越強大
128見

和勇一家

真係.....多謝衝衝子們

不分化

大家一齊發誓不分化 否則死全家

文宣多啲宣傳和勇一家

全力支持勇武

割左膠

咁都分化到？

當我地智障？

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

唔割！！！ 128維園見

再起步

和勇一心，其利斷金

垃圾政府廣告直頭用「割蓆」兩個字
我地邊有咁撚蠢

懵炳強？講就凶狠，做就LL，癈柴一條。

on9 班曱甴老屈都作好啲 上次尖沙咀穿曬煲
我現場聽 全部人包括啲中年人都係屌緊啲狗搞事 咪當人傻啦
呢招六月或七月個陣應該用得著嘅 好心政府班人唔好咁離地 乜都遲幾個月啦

解決辦法:

和理非全民勇武
出得嚟預咗打
全部帶定泳鏡gear
打唔到都擋到

8號維園見
香港人，準時

搭巴士搭船搭黨鐵都要去到！

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

推!

勇武唔要我地先算

有種咪對住２００萬人射ＴＧ 囉

不能同意更多

不分化 不篤灰 不割席！！！

pish

上星期日見到一對年輕父母帶住1個四五歲嘅小朋友係尖沙咀一齊行。
有手足特登行過去提佢哋:sogo放左tg, 使唔使先帶小朋友撤退。
母親禮貌咁講聲thank you話果斷地say no, 然後從手袋拎左1個口罩幫個小朋友戴上然後繼續行。

你見到哩一幕，你真係會信和理非會同勇武割?

撚關事咩

永不割

D

割席了

贊成與暴力割席，請警甴同我保持100米距離吖，唔該！

前線做咩都唔割但希望比時間一家大細/年長人士/身體機能唔良好嘅人入到場先，要重演百萬大遊行重整士氣

適當情況/安全距離下，要拍底呢班「popo扮勇武，插反賤人」公諸於世

128
維園見

啱
不割

咁你咪成功俾人分化囉

佢就係想引你哋捉鬼

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

光復香港

聽小弟一言 勇武手足千祈唔好去12月8遊行

之前又已經有人吹風 叫勇武唔好出 好明顯配合緊

必須推

必須知

和勇一家！真正一家人點會割席？

不割不分

死心吧啦mon po狗

哩樣難過叫和理非唔割 ...

唉 唔好再捉鬼

估到佢條PK 會咁講

警方行動檢獲大批武器 包括半自動手鎗及105發子彈！

屌你老未開始遊行就用下三流手段

鄧小強

唔割
和勇一體

721 831 101 1111 1112

不割

講得出呢啲嘢都係藍絲啦

細佬讀社科唔少朋友做社工都係講差唔多野 佢地未升級到個地步 連登始終浸淫得耐

咁係因為佢冇睇live，同埋邊個話社福冇藍絲，popo工作係人群管制，人多係應該封路俾人行，唔係放催淚彈，佢如果覺得人太多爆出馬路就要放催淚彈，叫佢辭職以後唔好做社工

鄧狗